[update] 眾籌登報+公投+人權法庭

想澄清幾樣

-P 牌信唔過> 已經有搞聯署既絲打endorse
7月1號hk watch都有post個聯署出黎, 去英國既係BNOCC group
-Bno令事件失焦> 今日咁既局面既根源係joint declaration, jd出事就有無限可能, 退一步我地爭取緊繼承權, 令bno子女都受保障
-唔中意連登> 個別成員的確唔中意連登, 請見上個post畀人不斷屈做hkip, 而呢個係group acc, 所以言論有時有d 激; 但脫歐tory labour黨內成員都有唔同意見
-同Hkip既關係> DOVC係主力搞公投，但冇人理
只好用眾籌想引起關注, 公投結果要由HKIP幫我地交上國會
-其他合作組織> 我地係三個組織一齊發起
DOVC+HKIP+BNOCC group, 但個別人士不斷spin去hkip
-我地同攬炒巴打分別> 兄弟爬山; 因為我地全部係英國組織, 所有訴求全部係對英國
1. BNO問題，叫英國唔好再避
2. 中英聯合聲明已經係歷史文件，咁英國係需要保障在香港英國國民人權

BNO CC group畀五毛搞過，佢地已經上咗年紀，但佢地係最出心出力
問緊佢地可唔可以畀fb link

呢個係bnocc同dovc一齊做嘅聯署
bnocc親自交上去

dovc

新嘅組織，為公投同bno而成立
我地仲需要人
唔介意可以幫下手

hkip

大家可能唔多like hkip
但佢真係幫我地做咗好多

我地已經睇咗價, 費用係ard 20 萬hkd 1個full page
已經send左email畀the guardian sales team
大家想用咩圖，請幫手諗
初步諗係屎忽or細路仔
Dear Prime Minister,
When will you face your shameful retreat from Hong Kong?

圖

We, the Hong Kong citizens, as the "users" under the Declaration, are telling you the Declaration has failed, the "one country, two systems" has failed.

The Chinese government has already announced the Sino-British Joint Declaration is null and void. Why are you hiding?

We teach kids how to face problems, not to hide.
So please review the rights of British National (Overseas), and act on your obligation to protect your nationals in Hong Kong

另外，真係想大家支持個公投
因為HKIP聯絡埋美國，如果真係多人想公投
我地就會盡快搞
我地相信公投係可以令全世界明白香港人究竟想點

你地繼續屌我地唔緊要
屌完入fb投個票
香港人要有民主政府，首先要話畀全世界知你地係會相信民主
我唔係話要獨立，但連獨立都唔敢提，自己先滅自己聲，又點爭取民主？
民主係可以容納唔同聲音又互相尊重
我地要做到畀全世界知我地係值得擁有民主自由

想捐錢嘅我地都多謝你地
捐唔捐都好
入fb投個票
想要定唔要個公投
由你地決定

最後講下歐洲人權公約
ECHR俄佬同火雞2個都係締約國, 都畀人告過
同歐盟冇關
所以脫唔脫歐冇關係

有咩問即管問
關於公投/眾籌都請隨便問

推
請問打官司嗰度詳情係點？

推